覺唔覺得從來好似冇出現過反共電影？

抗美抗日731呢d洗腦電影就成日有，拍唔停

有14億玻璃心
點敢拍

Taiwan

反蘇聯都好似冇

果種都唔算反

有d自稱好鬼黃果d名人唔係話有做其他市場咩？ 忽然又唔敢拍？但正常點都有一定既市場喎

呢個唔知，但宜家拍意義不大

大獨裁家算唔算？其實多數係反獨裁主義、納粹主義，唔會獨立反一個政黨

讓子彈飛 反共電影

市場細（相對14億人）
同埋創作上自我閹割，
冇老闆肯投資一樣咁大不穩定性既野，
即使中共唔即刻搞你，
事後都可以係好多方法搞9你

真係唔明點解上到畫

同埋 真係幾好睇 又學到野

以前台灣有，例如《皇天后土》、《假如我是真的》

岩先我諗十月圍城，但原來唔係

如果我是真的

未去到反掛？只係講有幾腐敗姐

從來電影人都係見風使舵
納粹未滅咪一樣冇反法西斯戲劇

蘇聯未倒台咪拍埋晒啲打稻草人反蘇間諜既諜戰片，冇直接反蘇共

直到滅亡之後咪喪拍

狙擊赤色風暴？

反烏托邦個類電影算唔算 ?

十年算唔算？有示威場面。

唔算，冇深入及清晰既內容，人地抗美抗日抗得幾咁清楚，反觀十年只係某d人既打J片

證明民主國家根本就冇消滅獨裁既想法，反觀獨裁國家就非常落力去令自己既市民仇外

其實有
斯大林之死

動畫計唔計：劇場版幼女戰記
就算輕小說都非常反共

大獨裁者咪係囉。 美國果陣仲同德國幾fd

香港既話就有好多諷刺既電影
而台灣以前反共電影多到你覺得似大陸啲文宣戲

1984 有電影呀

其實叫人愛國同叫人仇外都係 Propaganda黎 只係文明國家更左膠咁解，會偏向拍愛國電影

你都識講係"民主"，又點可能會消滅另一樣既聲音

民主還民主，大愛還大愛，兩樣野黎，唔好混淆視聽，反人權，屠殺，滅族，本身就係罪行，甚至係死罪

咁如果係你指既抗 反人權 屠殺 滅族 既題材電影，咁其實有好多喎，基本上大部分反塢電影都係講呢啲添啦 只係佢唔畫出腸個話啲係獨裁者黎姐 但你第一時間都係聯想共產黨同法西斯架啦

美國冷戰時期大把

咁爭好遠，大陸果d就係指名道姓，畫公仔畫出腸，倒返轉當要講反共就冇得畫公仔畫出腸，呢吓好唔公道喎，其實冇必要聯想乜野法西斯，簡單既就係正常市民或者國家被萬惡獨裁傷害緊而要對付返佢地，就係咁簡單同純粹，唔駛好似抗美抗日片咁誇大失實都仲得，不過就係冇呢d劇或者電影，某d黃色藝人都可以賣到片去同中共幾friend既馬來西亞啦(雖然我覺得件事非常奇怪)，既然有市場，點解會冇人拍？

美國叫有d guts，但反蘇從來都唔係反到真正對手

red dawn

一日未成功，拍呢類電影只係精神上打飛機

打飛機得過19年d人鏈同演唱會？封面偶像？

反獨裁反中共反蘇共大把,反共產主義無乜,因為共產主義本身就無乜好特別去攻擊

反越共得唔得

好想係螢幕見到共匪俾人殺

《挪威森林》

James Bond 早期都好重反共意識

古寧頭大捷

講咁多原來都係想成全你呢個諗法

別國反權其實關自己國家民主咩事

民主一樣可以孤立主義

你係想要民主干涉主義姐

唔通為咗成全你既諗法？你係咪防疫防到失咗智？

許安華咪拍咗囉
你08年 係度我係中國人咋 收收皮啦

是旦啦，就係要套戲係民主悟空消滅獨裁菲利姐，你spin咁多做乜丫？獨裁菲利消滅民主悟空就有好多套喇，馬來西亞市場呀，拍啦？

spin 乜春，而家幫你講出你個諗法

「拍套反共戲都唔敢」 、左膠好多、民主國家真係廢

假如我是真的算唔算?